% !TeX root = ../opgaven.tex
\begin{hoofdstukje}{Inhoudsopgave}

\begin{tabular*}{\textwidth}{l p{0.8\textwidth}r}
1. & Drie relaties  & 6\\
2. & Deelruimteoverdekking  & 7\\
3. & Op zoek naar een functie  & 8\\
4. & Geheeltallige punten  & 10\\
5. & Met weinig rondkomen  & 11\\
6. & Kirkmans Schoolmeisjesprobleem  & 12\\
7. & LIMOnade ijsbollen  & 14\\
8. & Dubbel in de war gegooid  & 15\\
9. & De verborgen kracht van de raaklijn  & 16\\
10. & Overschot  & 18\\
11. & Kleuringen vergelijken & 19\\
12. & Oneindige stochastische sommen  & 20
\end{tabular*}

\end{hoofdstukje}





